\beginsong{Un giorno insieme}[by={L. Albertelli -- Daiano -- R. Soffici}]

\beginverse*
\nolyrics
\[C E- | A- /G | F G | E- G7]
\endverse

\beginverse
\[C]Non \[G/B]dire \[A-/C]nien\[E-]te
\[F]fra un minuto il \[A-/E]giorno nasce\[D-]rà~~ \[7/C]
e \[G]l'uomo che io \[/F]ero mori\[E-]rà. \[G7]
\chordsoff
Amica mia
questa casa non è casa mia
col primo vento caldo me ne andrò. \chordson\[G/D]
\endverse

\beginchorus
Cielo \[C]grande cielo \[/B]blu
quanto \[A-]spazio c'è las\[/G]sù
cam\[F]mino solo e \[G]non ti sento \[E-]più.\[G7]
Cielo \[C]grande cielo \[/B]blu
al mio \[A-]fianco c'eri \[/G]tu
e il \[F]giorno che nasce
can\[G7]cella ogni segno di \[C4/F C]te.
\nolyrics
\[F G | C4/F C]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Un giorno insieme
a lanciar sul fiume i sassi e poi
capire cosa siamo in fondo noi.
Amica mia
so che forse tu non capirai
ma un uomo, no non è contento mai, mai.
\endverse

\endsong
